{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122995872/bucheon-rodeo-bucheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995882047&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007854&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232883026&selectedRatePlan=292427224&expediaPropertyId=66312371&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 로데오"
    },
    "text": "富川ロデオ (부천 로데오)\n富川ロデオは快適で心地よい宿泊を提供します。ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "富川ロデオは何を提供していますか？",
            "answer": "富川ロデオは快適で心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "富川ロデオの客室数はいくつですか？",
            "answer": "富川ロデオは28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "富川ロデオのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "富川ロデオのチェックイン開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "富川ロデオの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "富川ロデオの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "富川ロデオのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "富川ロデオのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "富川ロデオの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "富川ロデオでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "富川ロデオの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "富川ロデオの特別チェックインの案内は、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認することです。予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "富川ロデオのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "富川ロデオのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "富川ロデオはペット同伴可ですか？",
            "answer": "富川ロデオではペット同伴は不可となっています。"
        },
        {
            "question": "富川ロデオでは無料のインターネットが利用できますか？",
            "answer": "富川ロデオでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "富川ロデオには喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "富川ロデオには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 498
    }
}